My name is bearC

My name is bearC

比D意見

代post

幾好！唔錯！有前途！加油！黎緊香港樂壇靠你！

ching唔係講玩，係有點料架喎

勁喎

真心勁！

真心話打感嘆號特別真心

中間個段

唔差在聽埋依首啦，
酗酒事

勁！

咁得閒幫我推POST

你愛我是物質上

如果我有絕症

春風王子

係咩玩法

求評